老衲愛中國！

愛中國要兼愛埋美斯神

你個傻吊又裝我老鐵老衲-

@老衲- gif

衲狗